同女朋友一齊咗半年，早幾日佢終於俾我攬佢

佢話除咗拖手抱抱同錫面之外其餘都唔做得
不過佢話如果我keep住表現良好嘅遲啲就會俾我同佢嘴對嘴kiss
真係諗起都興奮

ok thx....

會有bb

佢話幫我打飛機同破佢個處冇分別

…咁你想點啊？

冇想點，好興奮啫，可以錫錫

分手啦！咁麻閪麻嘅女人！

唔準你話佢
佢係好女仔嚟

咁你心甘命抵啦嘛！
食得鹹魚抵得渴啦！
咁多野講拍咩拖啊！

佢串緊我

係不過唔係樓豬女朋友

我冇抱怨，我好享受

樓豬點會有女？

佢想做我都唔要啦
揍女咁
聲稱大波又唔俾人掂

咁就一如繼續咁啦

唔想同你講野！

出去搵完sp再同你拖手

讚都唔俾

其實我真係驚

唔到你驚
我夠驚搵到條女咩都唔俾掂啦

…真係咁緊要咩？一齊做啲咩唔係重要啲咩？